Facebook 有大量打手出沒，鍵盤戰士到你哋發揮作用嘅時候。

兄弟爬上各自努力，網上打手比上2個星期明顯多咗好多。
已經一對幾係Facebook開緊戰，鍵盤戰士快啲出來幫拖。

今朝警方發言人話見唔到有武器，所以收隊，明晒啦

推